[保護視障人士] 唔好再搞交通燈啦

交通燈失靈會無埋聲
會嚴重影響佢地出入同安全
整爛左既就無辦法啦 以後唔再搞就ok

自推 保護同路人好重要

近排出街見到視障人士都要主動幫下佢

有道理啵

推推推

推

正想話以後遊行
封路同剪交通燈應該係最低消費

推一推

大家都要進步.. 記住達成目的之餘唔好害到人.. 大家都係香港人

破壞交通燈容易被人捉到

如果會害到 公眾性命安全 就最好唔好做

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

如果見到有需要既人士，請大家幫手扶過馬路

同路人應該出手幫助過馬路

要推

大家最近見到視障人士如果喺壞咗嘅交通燈附近出沒嘅話多啲幫幫手

政府斷電又屈落示威者到搞完交通燈試水溫過兩日就搞街燈捉人

我心照唔到bor

搞完交通燈一樣大把車，唔明搞黎做咩

搞交通燈真係好似無乜好處
-
Bye Buy Day 特別活動第一彈！

幫下新城市

整爛左之後先識諗視障人士
8月5號大家明明唔係咁講

而家唔係要責怪任何人
或者批評之前已經做左既行為
係希望大家一齊進步 學習為其他人諗多一步
如果呢個行動唔好 咪以後唔再做

Be water Be humble

唔做自私撚 推

表示見到會落車車扶佢地過馬路 如果咁既情況
同埋唔反對咁搞

扶返佢地過馬路補數

繼續推

大家一齊關心其他過路人士 有需要既主動幫手

喂 係政府熄電制屈我哋咋喎！
搞清楚先出聲啦

但唔係成日有人係視障人士身邊嘛

扶人過馬路大行動

剪就剪十字路口啦屌你
又煩又複雜
一定有畜生係到
畜生唔幫手就係佢地錯
之後搵人企係馬路邊幫人過馬路
可以加埋道歉

Push

搞十字路口會全日有警察 同埋香港人好熱心

以前無聲咪又係咁過？

推下